老人恐怖分子，讚！ - 陳也

老人恐怖分子，讚！ - 陳也

名采論壇

寸盡長者的fb網頁聽聞勁受歡迎，like爆原因無他，長者為蛇齋餅糭投票給民×聯還能理解是貪着數，但寸嘴兇記者的大學院長因為六七暴動時「他出咗世」，自詡食鹽多過記者食米，恃老懶醒的賣相，的確乞人憎到血管爆！還有七字頭的老屎忽公眾地方動粗，到法庭應訊時大喊「我無打人，判我入獄都唔後悔！」這是什麼腦殘邏輯啊！老人，能像村上龍「老人恐怖分子」裏的主角嗎？雖然讓零求生意願的頹廢年輕人做死士，但他們長期部署的最後恐襲殺着，由自己開炮，開戰必然的下場是難逃一死，老人已經準備妥當，沒逃避，也不是大義凜然，只是淡淡然，一切按部就班，讓年輕N歲但身心俱殘以鎮靜劑度日的記者大叔無法不承認，自己心底裏認同老人。目擊了NHK被炸、騎單車者在行人道被剪草機斬頭和戲院觀眾被芥子毒氣攻擊的慘狀，記者大叔還以第一身目睹老人最終被駐日美軍派出的特種部隊，以無人機強攻，被徹底殲滅的結局。老人叮囑記者報道，別輸給國家限制傳媒的保密法案，要把真相事實公告天下，完成歷史使命。也就是說，讓福島輻射水重讓全世界關注！核廢料啊，其實已經儲到滿瀉了但笨蛋傳媒碰也不敢碰！必須不惜一切使東京奧運停擺！

容我為村上龍私續一筆：等不及2020了，將特朗普綁在德製88釐米反坦克炮上發射！Now !

睇唔明